藍絲準備聽朝青衣清連儂牆

有冇青衣手足做下準備

去同佢地影下大頭照先反正12點要去英領

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇人會比啲教訓佢地？

等佢地入橋我地塞路口

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大